想問連登多唔多人身份證係Y開頭

Y開頭嘅都係純正香港人

雙非都係Y字頭

少啲囉 Y去到05年就完

但我對香港人都無咩好感

K
覺得自己好老

S字頭

Y

真心問，有無十歲？

Z

Z就真本土啦
Y夾雜堆垃圾雙飛狗

12歲都有S

Y
純正香港土生土長90後 操流利廣東話
但啱啱好遲咗少少出世拎唔撚到BNO

V字頭算D咩

R

C字頭

純正香港人

Y
利申 上幾代大嶼山居民
侵佔香港既外族廢物都應該被滅絕

Y字頭 土生土長

要Y字頭加有/有過BNO先係

+1

BNO

笑撚死

yo

三粒星同AZ先係真香港人

我係Y字頭 但實際上有咩特別意思

Y字頭

你錯 拎bno先叫純正香港人

有BNO先係正路

Y世代

Y 字頭唔係腥xiang 港ren

問埋多唔多人唔玩抖音飲喜茶睇tvb 玩王者榮耀先啦

Y字尾留名

打少陣飛機啦屌你老母

Y字都扮大袋

持有bno先可以叫自己做港屬香港人

其實Y字頭係邊一個時段嘅年份出世？

[size=6更正 係英屬先岩
無bno果班請稱呼自己做特區香港人[/size=6]

Y +1

Y字頭+BNO

Y
90後

我遲咗1個月出世拎唔撚到

操操操
操你老母呀
係講呀

Y + BNO

早咗兩個月
啱啱好拎到本bc

D字頭

G...

我係R

我係Y字頭，香港出生，香港長大老豆老母大陸落黎

Y + bno here
不過係bb時期既bno
煩緊點續

y字頭通常都係弱智

我係，原來我係純正香港人

R字頭先係純正香港人

邊度出世？

叫我？

Y字頭
老豆老母都係香港出世

我呀媽當年聽人講話BNO係英國護照，佢又唔想執輸，所以人去佢又去排，咩住我排咗成日申請BNO

臭閪老母無幫我拎bno

直接申請，我冇副簽，就咁交表續佢都續咗比我

Y字
差3個月拎唔到Bno

Y 土生土長
老母老豆無幫我整bno

Ｙ
2000出世
父母都是本地人

我老豆都係K

我有Y字頭+BNO

Y1

我都想講

Y字頭有BNO

我老豆C

Y字頭9成都係垃圾90後

Z，老了

y字頭 呀婆係長洲捉魚 有屋

Generation Y

一地都係

Y又點撚樣啊
係咪多4000蚊拎

我係y
但老豆係15歲偷渡落黎香港

笑左

問過原居民未

身份證字頭都有得打飛機

港女係雞

y世代

Y 字頭+BC

Y字頭
屋企對上2代都係土生土長香港人

有

Y有BNO

利申：不崇洋 覺得英國交返香港俾中國係背叛

Z去到88年 我89 仆佢個街

R字頭 美國出世 幼稚園開始喺香港讀

我係 不過我老婆係大陸仲就生

R字頭

仆街老母以為18歲先拎得
最後佢自己拎左冇幫我同個妹拎

1988年尾開始

好似呢個先係真

性孔？

***az 咩字頭唔重要

Y 字頭但係老豆老母當年冇幫我申請 BNO

Y字加bno

R字頭 加拿大出世

1988 12月都用緊Y

冇錯

玩傳說算唔算

Y 字頭係1989年1月1日至2005年3月31日於香港登記出生的人士

咪亂up

未又係等死

1988 12月都係用Y wo

其實點計

on9先睇咩字母，身份證有AZ先係真香港出世
利申 銀行狗

咁都有得打飛機 原居民笑而不語

肯定88年尾都係Y
做銀行成日睇人身份證

agree ching

呢d內容真係好低質，剩係識分年齡分黨分派，無任何討論益處

講清楚啲先 我係想話我差一年有Z

好多Y字頭 香港有救了

我諗係88年年尾出世，但89年頭先去做證，所以變Y字

戇鳩 你係圍村本地人先講自己純正香港人啦
同d 大陸仔有撚分別咩? 你老豆 阿爺唔係走難落黎先講啦 柒頭

Y字頭又點 ***az 先有用

Y
早少少出世有BNO

吉妹好勁

我

有撚用咩

長洲算唔算

90後Y字頭

以前有同事75年出世但佢係Z字頭，呢個真係諗唔明

S

BNO先係真香港人

97後都做到老屎忽
97後計中国人啦

可以咁遲唔整身份證咩

我都想知，無理由遲幾年

R
加拿大出世 6歲嚟讀小學

E字頭

Y
99年喺香港出世

50後？

y5

冇人理嗰下先誇張

細聲啲

V字頭唔係香港出世
係法國

算食屎狗囉

啊媽純正香港水上人血統
都唔係Y字頭咁算唔算香港人

A字頭

有冇R字頭巴打 +BNO

Yankee xxxxxx 尾數x

Y Gen

Y世代 聽倒都尷尬

乜post 都有班傻鳩bno 打飛機
煩撚過閪

agree

睇下有冇A字頭先

Y + bc

Z ***AZ BNO
我感到自豪

Y字頭腥港人
支付寶好多優惠幫我地腥港人，香港生活開支低你地班原住民多多聲，輕鬆上車

香港出世有bno

有***AZ 但00出世

Y 差一個月就拎唔到BNO

y

R ***AO BNO
唔感到自豪

有 BNO 先係

Y字頭 有BNO
大英可唔可以收留我

Y
遲左30日出世
屌佢老母

咁多Y字頭 冇R字頭

大陸偷渡落黎既後代就叫真香港人

新移民(小朋友）拎回港證落香港，夠11歲拎香港身分證都可以係Y字頭？

利申：見過AX既Y字頭

想問括號係英文字代表咩
見好多人都數字

留名

我遲左十幾日

2000年Y
太細個傘革無去到好後悔

有冇 P R字頭既巴打

***AO BNO 召集區

V字頭係咪大陸人？

BC BNO 召集區

"操" 廣東話?!

依家啲Y大部份都蝗化咗

90年代出生到依家都未聽過自己友講 "操" 廣東話

R字頭衝出黎

R字頭 ***AO 揮手

bb相都係？
好 試下先

Y+BC

Z加bno🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

聽講：
括號係數字0-10定1-10
英文字母代表10

有冇人括號係A呀 覺得好型 好似唔係太多人有

我就係A

Y世代
祖宗7代全居香港
Bno holder

我遲左兩個鐘

Y字頭聽得大陸歌多 咩馮提莫 咩吳亦凡

但佢仲要大大聲講自己係純正香港土生土長
屌拿星

呢樣真 唔敢講自己係香港人

利申 有聽1次

流利粵語粗口

新聞咪會咁講

你指TVB?

我都係

我老豆就K

有Bno

Y 同有BNO

y字頭+BNO

R 不過美國出世

我R 字頭

咩呀！以前個班唔係會寫R咩？

Y字頭
但有冇人知括號入面點解係英文

我屋企人 係天堂

我細個Y字頭 但點解18歲之後轉左R?

利申：94

C

唔可能
唔係香港出世 既一定冇Y
好似老豆老母 其中一方係香港人，係大陸出世就M
老豆老母都唔係香港人，但沖左落黎生都係Y,老豆老母 唔係香港人，而且大陸出世，唔知點解黎到香港，就係R

唔係

R可以係外國出世
見過拎美國護照既都係R

點睇都係有原居証先稱得上真香港人啦

係！但大多人會外地岀事完又黎香港讀書得個一個國家姐

Y 字揮手
有BNO但應該過左期

世

前年出世

變左老屎忽圍爐打J post

Y字頭 03
其實有好多雙非都係Y
唔使用字頭嚟打飛機

BC
慢慢BNO啦你地

I am yyyyyyyy

雙非 = 連登

A

check number 用前面嘅數字計 睇個身份證號碼係咪老作出嚟

Y 又如何 開始老了

Y 我喺香港人！

終於有R字頭既巴打

講真句 你老豆 老母 有幾真係本地香港人
以前不知幾多偷渡 黎到香港生左你就Y字頭

又圍爐取暖

Y 2000
咪屌我00後
敢講自己絕對係100%香港人

死傻閪搞分化好撚柒

Y7字頭A尾

P字頭留名 美國出世

D字頭here
求敗

試喇，我本BNO係二十年前BB相，跟手續續BNO就得。可能我好彩咗，但係試下得咗好過冇試

Y
牛屎佬係我

H？

係香港出世就Y字頭加啦，話知你單飛定起雙飛

幾無知先講得出Y一定係純真香港人

Yxxxxxx (3)

Y BNO

純正 自膠

我有BNO 我係英國人!

但未去過!

我Y

P喎

有bno先係

會唔會個樣同衣著太過mk呢？

我早幾個月岀世就有

大把y字頭，老豆老母係大陸人

屌一撚樣
明明97前出世
老豆老母蠢
老西都拎左先啦

巴打 幾號生日

P
90後 加拿大出世

唉，我唔係Y開頭，算啦，我都係注定要支持返中國

Y字頭
98出世

Y字頭男人係真香港人
港女就咩字頭都係臭雞

臭雞！

M字頭係咩

我就係Y, 89年

我個名

所以十幾廿年後班雙非都可以大大聲同人講佢係本土香港人

P

兒登仔咁都好打飛機

咁你咪姐係支那狗囉

Y字頭留名

Y
阿媽無幫我拎BNO

D

8月出世？

屋企鄉下唔係香港都唔係純正香港人

Y字頭（00後表示那來BNO)

又係到打飛機
Y又如何bno又如何
咪又成班圍住連登打飛機
利申 y

所以我遲下移民唔會帶佢地走
咁中意做中國人啊拿

Y+bno

想問bno個陣一歲都未夠會唔會續唔到？應該搵唔到人副簽

Y
垃圾老母自己拎左bno唔撚幫我拎，佢bno上寫0 chlid但我已經出左世，80後

利申:Y字頭, 但我馬來西亞出世

Z 撚
我老母當年乜7 都唔識
見人拎佢又幫我拎本BNO
做到英屬港撚

有***
有AZ
Y 字頭

***AO
R
BC

應該得我一個係最特別

Y 但係一路都唔知Y係代表乜

細個以前以為因爲個姓既英文係Y所以身份證係Y

👋🏻

個個都話bno 先係真香港人，咁姐係全部97 後出世呀爸呀媽都係香港人都有bno嘅後生仔都唔係真香港人？

你老母一樣大陸 血統唔純有咩用

以Y字頭為榮

Y字頭, 土生土長香港人

而家搵真香港人真係咁難咩 要開post

P字頭